黃秋生個借錢廣告其實up乜？

成堆人口upup但聽唔清楚

破產

無人會借錢畀你架喇
算啦

（失聰）？

大學生dem beat咁，唔知佢噏乜撚

棟樓偷工減料
推一推就冧左

破左產就腳踏實地d唔好諗借錢啦

推冧左國金要借幾多錢賠

留名

錢家～確係有道